你第一套睇嘅戰隊係邊套？

我好似係數碼戰隊

百獸戰隊
特搜戰隊

好細個應該有睇五星戰隊
條龍超型
有條龍嘅玩具

兩套都睇過
btw好似時間差好遠

未睇過 喺係pad post見過

唔講驚自爆 年齡

皇牌突擊隊

印象中係百獸戰隊

超型

重甲戰隊

認真太耐唔記得
但呢套有睇過

未來警察算唔算戰隊？
如果唔算就恐龍戰隊👍

細個好似有睇
係咪淨係得啲甲蟲車
啲甲蟲車無得合體果套？

好熟口面 但應該無睇過

龍騎算唔算係戰隊

以上都有睇過，有印象開始係星獸同數碼
成套開始追係特搜左右

你走喇不如

重甲戰隊唔算係超級戰隊吧
雖然第一套特攝都係睇呢套
超級戰隊我第一套都係睇數碼戰隊

恐龍戰隊
之後好似5星
但第一套真係集集追既係數碼

仲記得機械人招大係出火箭

五星
最愛忍者戰隊
以前亞視d特攝片好撚正

唔記得五星定係美版霹靂戰隊

恐龍戰隊 日版 屌果時星期六早上仲要返幼稚園

呢套個藍戰士我記得幾靚仔

百獸戰隊

有冇巴打記得有段時間朝早6點係咁重播戰隊，每朝都睇完先返學

唔記得係數碼戰隊定星獸戰隊

我記得自己就係呢段時間睇數碼戰隊

嘩屌, 嚇親, 你唔講,我應該永遠都唔會記得呢套野

同樓主一樣都係數碼戰隊
銀河金剛 數碼金剛
火神炮戰士

應該數碼戰隊播先

呢套我都好鍾意
有佢支槍嘅玩具

go fight go go magic ranger 混亂中速變身

btw好似大約特搜，但重甲又好似睇過

有冇人好鍾意百獸戰隊

魔法戰隊

鐵甲英雄唔算係戰隊系列喎
雖然呢班人之後有係戰隊+幪面超人電影出場過

無線播嘅Power Rangers Turbo
嗰時好似譯霹靂戰隊

想買都買唔返
巴打好好珍藏佢地

yes 記得個藍戰士係細路黎，一變身即刻增高左 跟住後半段換晒啲戰士得藍戰士冇換

屌我都有支槍

星獸戰隊
都成20年前

呢套好似好少機體

加一

恐龍戰隊

記得以前tvb會係凌晨6點重播戰隊，最有印象係星獸
想問tvb播左咁多年戰隊係咪都係星期日九點半播?
拉打就記得原本係12點半播之後提前左去11點3播

應該係呢套

五星戰隊

超力戰隊

第一套睇既係地球戰隊

第一套有既戰隊玩具係鳥人戰隊

雷霆煞星

劇場版先 好似係超力加激走 一隻碟黎，入面仲有個警察造型嘅好撚正

無個性戰隊

細個小學日日食住早餐睇星獸戰隊等搭校車返學

電磁戰士數碼戰隊

重甲戰隊？
藍綠紅
可以喺隊友架車屎忽拎武器嚟換
呢套真係好似最早睇

好悶

唔係好記得係百獸定忍風

唔知同樓主係咪同年
Same
好似仲有一套叫霹靂戰隊

係咪96

95

細細個在TVB度睇 果時仲覺得忍風戰隊出場方式好搞笑
btw到依家都仲覺得忍風藍好正

撘單
超星神當咩

btw第一套美版恐龍戰隊

呢套有見過 但第一套真係會追嘅好似係忍風

有套係成日食咖哩飯 係百獸定恐龍

五勇士，係咪好老餅

應該係爆龍

恐龍戰隊
咁啱睇到龍皇連者同龍皇凱薩出場
睇完好唔開心
心諗戰隊做乜會打9自己人

泰國棍館，第一棒

重甲
不過好似係第二個系列嚟

係 金屬英雄系列
TVB叫佢做重甲戰隊
搞到細個以為佢真係戰隊系列
不過都幾好睇

百獸

而家仲記得首歌點亨，好聽

第一套真係唔記得
但最鍾意係百獸

Go go power ranger

唔記得恐龍定五星

超星神個定位好奇怪

恐龍戰隊 美版

霹靂戰隊 鬼佬版 有晒兩個機械人
一個正版一個老翻
諗返以前喺街邊買啲老翻玩具都好高質

有冇人記得亞視有套超星神？

Go Go Power Rangers
巴打會唔會去睇電影版

高速，鳥人

超星神應該係無記播

亞視有播特攝架
魔彈戰記龍劍道
有冇人有睇

最記得係爆龍戰隊
好懷念

唔記得咩戰隊

淨係記得對腳係架白色救護車黎

心口好似係架紅色跑車黎

我睇嗰隊係啤牌

日版恐龍戰隊

香港好似叫雷霆戰隊

特攝AKB

唔係叫甲蟲戰隊咩？

數碼戰隊
同埋係叫百獸王，唔係叫百獸戰隊

隻大鷹我都有
Btw最鐘意後面個隻

點解會譯百獸王咁得意

我都最鐘意神鷹合體
Btw細個爭隻黑熊同白熊先做到金剛合體
最後都係叫唔到阿爸買比我

估唔到巴打有睇

亞視嗰套好係幻星神
超星神同超星艦隊係無綫播
呢三套好似係叫超星系列

數碼戰隊
果陣唔記得小二定小三
最記得佢果個藍色基地後期會變機械人

應該係百獸戰隊

有隻黑色嘅反派幾型
細個唔知點解有隻錄影帶錄咗一集，跟住係咁重覆睇

我都係！

#GoGoPowerRangers

七星斗神

睇過好多
power ranger?

比老母掉撚曬

傳統戰隊 = Toei
龍劍道 = Tomica

我記得亞視仲有個係做救援工作嘅戰隊

七星鬥神

有可能係電腦警察？

tomica hero

5頁都未有忍風戰隊？
轟雷神型到hihi

個心口可以打開拎件武器
最記得係有把風車勁到pk

綠色果架超型

有隻狗做長官個套

諗諗吓點解唔整套以昆蟲做主題嘅超級戰隊

特搜戰隊

睇黎大家都係九幾年既朋友 一樣既經歷

恐龍/五星

我記得啊
綠色個隻玩速度
一個人操一架唔使合體㗎嘛

綠色個隻去到結局都係無真身

三架合埋一體就最型
天雷施風神

套野tvb好似叫百獸王喎

依個排睇返海賊戰隊，見到佢地用返以前前輩嘅力量，好感動
百獸紅十年後型左好撚多dllm

我有全set
但比表弟拎走哂

（哇… ）

都係數碼

恐龍，超光

忍者戰隊其實係最好睇

第一套係鬼佬版既恐龍戰隊

忍風最記得係長澤奈央

有冇睇W 佢變到好正

看看誰變身

我第一套係呢套😥

我都係

合力去打敵人

Hi old cake 😂

唔知乜9 power ranger
鬼佬做嘅,好似打到中段換9曬班主角
最記得係藍色係細路仔/初中咁上下
D機械人係車變嘅
紅色係跑車,藍色吉普車咁上下
黃綠係似貨van,最後唔知白色定粉紅私家車之類

有冇巴打記得個名

霹靂戰隊 買過藍色果架車

未來特警 細個都好鐘意

same